有個傻仔跌咗嘢

個傻仔就係我
今日28/2 630pm喺中環藍色天橋跌咗個card holder
card holder 係小王子圖案 內有student card 同八達通
好人一世平安

pish

Pish

pi

推